石元泰博第七次退出連登

鑑於連登已成為01泛民打手天下
已經唔再係以前本土派本民青天堂
連登同抗爭現場完全脫節
要黎都無用

所以我宣佈正式退出連登

以後只會響成人台開Post

直至另行通知

打左四個月，有D野你地唔肯做，就點都輸

七進七退

走啦分化撚

你老尾當自己係宮崎駿？

石元泰博勁過宮崎駿啦

尊重加藤鷹的決定

究竟係六進七退定七進七退？

加藤鷹應該係米原康正喎

你：62523
我：389

講分化？你似分化撚多啲喎

國師式寂滅

前AV女優大塚咲日前接受採訪時，自爆15歲念高中時，曾被男子拿刀威脅後性侵，她透露，「我在那天猶如靈魂被謀殺一般，從那天起，我就感受不到自己的未來」。

大塚咲出書談過往經歷，希望女性能得到共鳴。（圖／翻攝自推特）

大塚咲從AV界引退之後，轉戰攝影師、畫家獲得很好的成績，根據《週刊朝日》報導，大塚咲日前受訪時自爆，15歲就讀高中時，曾遭男子持刀威脅並性侵，她透露，「遭強暴那一天，猶如靈魂被謀殺，從那天起就覺得看不到未來」，後來因為精神不穩定，她只好輟學進入AV界。

報導提到，大塚咲也對性侵受害者喊話，「你們也許會絕望，甚至想要自殺，但希望大家千萬不要放棄，要努力的活下去。」針對日本6月16日通過性犯罪刑法改正案，將原本的法定懲役3年下限，改成最少5年，大塚咲則認為無法降低犯罪率，且政府在事後心理輔導方面不足，無法彌補受害者人生中的陰影，她強調，「這種狀況對受害者來說，就有如被二次性侵」。

六祖神秀 「兩京法主，三帝國師」？

屌on9

多謝🤟🤟🤟